機場禁區鎖狗車單野要人！俾人秋後呀 ！

機場禁區不嬲都唔俾亂泊車，黑警以為自己大狗哂可以亂泊
有個AA staff (係手足)不畏強權鎖左佢車
收到風手足俾人處分照肺，隨時無得做呀!
對面藍屍仲要發起寫投訴信去AA 要佢炒人魷魚
仲要Cc 到去申訴專員公署同林奠辦！！！
我地要幫手保住手足反擊藍屍！
同我寫表揚信去撐佢無錯！
話俾垃圾AA聽 除左申請禁制令真係無野識!

方法：
去AA個網填表格

範本都俾埋你啦喂幫我send爆佢!
標題: 表揚於禁區鎖警車之機管局前線同事

就2020年3月23日機場禁區鎖警車有關事件，已被傳媒廣泛報道，先不說執法人員於中午十二時違例泊車已有蛇王食飯之嫌，根據機場管理局附例483A第51條A，清楚列明所有車輛造成阻塞可被扣鎖，根據機場禁區駕駛手冊違例泊車更會被扣分，我欲提出以下數點:
1. 在此表揚貴公司該名負責同事不畏強權，為機場紀律及安全優先考慮，警車造成阻塞，依例懲治黑警值得表揚
2. 紀律部隊本應為機場業界典範，如今知法犯法可恥，請從嚴跟進，將該警車人員根據禁區駕駛手冊規例處分
3. 如警察當時因執法各種所謂特殊原因而需違例泊車，亦應於不影響公眾駕駛安全前提下進行，就現場所見交通疏落，執法人員毫無需要胡亂停泊，濫用公權力隨處泊車，行為不但自私可恥，更對其他禁區道路使用者做成極度危險
4. 就我所知該名執法的機管局人員遭到處分，根據規則執法何錯之有？請問貴公司是否有法不依？該職員執行程序如何出現偏差?

(news: )

推

pish

黑警有特權？

土皇帝都要跪低

正垃圾
form 已填

大家做野呀

等炒再告AA無理解僱好過啦

已填

done

Tui

721 831 101 1111 1112 1117 1118

Push

Done!

up

垃圾機管局
推！

AA 根本係垃圾

Done 推推推

Pish

輸了 AA只是垃圾

推！做實事幫手足呀！

香港法例第374C章（道路交通《泊車》規例）
限制的豁免
第4或5或6條不適用於 ——
(a) 以下有關情況以致限制任何車輛的使用 ——
第 II 部 第 10 條
(i) 移走任何交通阻礙;
(ii) 經路政署署長授權對任何道路進行維修、改建
或重建;或
(iii) 豎立、更改或修理道路或其附近的任何下水 道或為供應煤氣、水或電的總管道、喉管或器 具、任何電話綫、電綫桿或支柱，
而遵從上述各條規例會在使用作上述用途的車輛時 造成不合理的不便;
(b) 作消防服務、救護或警隊用途的車輛;
(c) 作運載公共郵件用途的車輛，或中國人民解放軍所 使用的車輛，而此等車輛當時正就緊急需要而使用; 或 (2012年第 2號第 3條 )
(d) 任何獲得警務人員允許進行的事情‥
但任何車輛如根據 (a)、(b) 及 (c) 段停泊，其停泊時間不得超逾為上述目的所必需者。

簡單啲咁講緊急車輛係香港任何道路都可以停泊

作警隊用途 午飯時段警隊用途係? 抄牌鎖車係咪以後要請示佢? 以後係咪泊跑道都OK?

push

黑警大撚哂咩，有法不依第一人。

黑警仆街你都開心架？

手足做左野
我地都要做野

點解仲會驚投訴
黑警比二百萬人投訴都未有處分啦
照肺咪照肺 你有你照我有我繼續
驚西呀

算唔算案例
交通狗都可以食牛肉乾啦

岩呀極醜惡!

冷靜啲 我地理性討論 你知班狗架啦 佢話自己入去做嘢都冇人吹得呢個軍政府漲 抄牌係狗同咖啡仔做架 除咗佢地冇人抄到牌 要搞清楚抄牌同鎖車係兩回事先 依家機場職員鎖車某程度佢同第一城保安鎖車一樣 都係base on香港法例第374O章道路交通(私家路泊車)規例 但唔同嘅係緊急車輛係豁免車輛 其他係私家路都不能幸免

TOPIC TIME 果啲填咩

CLS 認真做野又要炒呀？

721

Lm

填啊！！

AA狗閪到仆街
大家真係要跟緊D

AA
垃圾會議員馬逢國，拎枝啫喱去gel鳩毛入禁區，
咁又點呀？仲要屈鳩AV狗做錯

"抄牌係狗同咖啡仔做架 除咗佢地冇人抄到牌" 睇下cap483先啦你確定呀? 冇人吹得呢個軍政府漲唔等於要跪低，仲要處分照肺嫁?緊急車輛係咪執行緊職務? 同埋吹唔漲等於要跪低出賣手足既話6月到而家都係多餘 ;(

sent

推唔到呀 仆你個臭街

有哂範文同link 大家幫手填啊！

推 幫

Done

done
push

推呀推！

垃圾

Wtf? 咁都得？

Sent!

可以打埋 1823 投訴
口頭鳩 up 下
佢要開 case 、射比 AA 、兩邊一齊 follow up

嗱，香港警察呢就黑暗醜惡嘅！

你係咪有特權！你係咪搵笨柒！你係咪大撚晒！（你老豆係咪李剛！）

你係咪有特權！你係咪斷鳩估！

黑警定黑社會？

機場禁區入面係當國際領域...

Sent

國泰炒施安娜同其他員工勞工處做野未？

房屋署都可以抄牌

done
再推

我真係睇唔到cap483機管局賦予職員抄牌喎 只可以咁講佢只能夠鎖車叫人比錢開 出面都係咁 冇人叫你跪低 吹唔漲還吹唔漲 唔等於我地唔洗發聲 所以我明你呢個po用意 但另一方面都要學識了解法例 知己知彼 緊急車輛係咪執行緊職務咪叫機管局交代囉

填了send了

一係貼張紙警告一係鎖車叫比錢

已填 光復香港 時代革命

Btw push 幫手足

DONE..手足!!!
做實真既 要幫手一定要出聲

支持

推
警車違泊被鎖天公地道

話算我都等咗航空手足罷工好耐
請問依家算唔算罷緊

利申 次次都有罷

屌

已完成

同問 淨係知日期係3月23

其實依啲鎖有冇得買

屌你老味AA 係咪傻架？？

推爆

Pishhh幫手呀

好慘又做comdum

Form 已填，推

話左
等你一個二個仲讚仲咁開心
而家得不償失

將單嘢國際化

Send爆佢
Send到佢驚！

Thank you for your message. We will take necessary follow up actions accordingly.

手足唔係condom

AA唔係ombudsman 監察範圍喎

form 已填

搞掂！

垃撚圾aa
幫你做野仲要唔撐
有呢啲咁既老細真係喊三聲

DONE

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

done. 已send~

黑警機場冇帶禁區證
理撚得你係咪陀炮都唔比你自出自入啦
更何況你架垃圾狗車泊撚左去禁區
鎖係天經地義 仲同你講人情？
食屎啦藍絲

想玩野既咪投訴下FSD D走火通道囉

成個機場島都係AA管轄範圍，警察都唔可以隨便執行職務架喎。無記錯就算抄牌都係AA抄架，無AA首肯，警方唔可以介入。

已send
麻煩大家睇完個post唔好剩係正評
真係去send email
敢做野嘅人如果次次都咁樣受人阻撓
咁做野嘅人只會愈黎愈少

大家出一分力 幫到幾多得幾多
唔係話睇死咁多人怕麻煩
而真係有好多人睇完就算

要幫！！

form已填

cls

推啊 人地好員工黎 應該要嘉許
利申：form已填

樓主你好，多謝你為大家提供template
但係我有個小小嘅問題
意見書：「就2020年3月23日機場禁區鎖警車」
但topic 寫：「今日（22日）社交網站瘋傳一張圖片」
內文同source 嘅日子係咪唔同？

填ed

Form已填
推！！！

表揚信第一點唔好用黑警好啲，雖然係事實

推 救手足

填

黑警話我掉轉泊都得 你吹九漲呀
pin 比大家睇 thx

到

Pushhh

已填 推

填咗 大家麵幫幫手

自膠 打錯字
大家都幫幫手

填呀

Over my dead body出黎講兩句味

以我所知係閃晒燈咁先有特權

殺人強姦 暴打射盲人 都有黑警集團包疪 你話呢？

……

push push

AA地主都鬥唔過軍政府

讀書個陣返跟車
有幾次跟架60尺貨櫃車
跟住唔記得邊到轉灣個出灣位有架eu停咗係到
頂住咗我架車過唔到
個司機意頭燈都有閃下 直接呠尻到成條街都聽到
兩隻散仔狗先施施然落車 仲行黎屌尻我地玩野
過多冇兩分鐘jam咗成6-8個車係後面
好死唔死全部都係趕住入廠既大車
呠到佢冚家剷咁 最後有個三柴既落車的返個兩隻狗上車 同揸走架車

撳錯不推文 自膠
推番先！！！

已填 記得改下內文

如果黑警因為執行職務就唔洗比鎖車抄牌，我想問機管局機場入邊有邊一架唔係執行緊職務，點解其他地勤服務公司又要比你抄牌鎖車？

Sent
手足well done
多謝你

屌你老味警車超速都會影快相啦
係咪又要扑冧枝快相機呀

顧客服務
先生／女士：

多謝您的意見，我們會按需要作出跟進。

香港國際機場
顧客意見

tui

想知有咩好投訴, 渣正黎做都唔比呀?

垃圾AA

幾時抄咗個AA人

使唔撚使講到明手足？唔死都比你搞到死啦軍師你冇撚野下話

504 Gateway Time-out

下

Dear Sir / Madam,

Thank you for your message. We will take necessary follow up actions accordingly.

Yours sincerely,

Customer Feedback
Hong Kong International Airport

做野呀

send左之後話504 Gateway Time-out

你嫁狗車阻住就鎖你嫁啦 你邊位咁大支野唔鎖得 屌你老母

g

oush

搵清算師，整一鍵讚好啦

Done 推推推，＃黑警死全家

嚴正執法有咩問題

填左

叫個位手足做訪問 直接對質

做狗就有特權？

點證明係警車先？
轉頭係恐怖分子發動撞人式恐襲點算
所以鎖得好

推5

投訴師出動

condone

SENT

721 831 101 1111

Doneee推啊推啊

當時有冇野做緊好重要
要證明到去佐蛇王，就有得傾

Done!!

dun ff

搞錯

點解我聽到版本係

明面上狗攞彩, AA 講SORRY
實際係狗既D牌比人CUT左headcount
鎖車果位手足照完肺無事?

Should we 去佢AA ig comment 爆佢

推爆佢

如果被炒
可以去labour department投訴同要求轉介DoJ
可再搵泛民申請judicial review

504 Gateway timeout

今日先知？仲問呢條問題既你覺唔覺自己好白痴？

國泰
機管局

好多野要算帳

下次和你一起
一鋪清

你覺得要習慣？

咪就係，黑警特權係法例比嘅，連登仔要眾籌兩三百萬打甩佢！一齊光復香港！

現刻法例只適用平民對平民
港共對平民（單向）

PUSH

已填！推

Push
Dklm

sent!!!..支持手足！